召集屯門巴絲去食飯！

屯門榮式雞扒飯：班後生仔收錢搞事

我等陣就去「食飯」
呢啲咁嘅含家產 唔好忍

前日我收咗啊媽比錢去搭的士 去對抗極權

Push

唔好呀 早兩日去左食 返到屋企屙左成晚
唔知關唔關事 等相關部門跟下先

Gun

冇圖都信,洗唔洗咁

狗令

所以咪去食飯親身聽下囉
我琴日食撚夠催淚彈 想食下飯係咪唔可以

抗送中期間冷血小店/名人代言品牌名單

依間野不嬲比狗食 d雞扒飯用油浸咁 d小菜有陣壓味